李克勤 勤勤 賽後感言

So sorry for you

慘

魔性澎湃 爽啊！

獌狗

泊大巴既野 你一個歌星仔識條春咩

笑了

魔性原來係比人撳住黎屌

泊開大巴有6次射門 仲想點